★PornHub 推出自家VPN 服務-----VPNHub

成人影片在某些國家被禁、因國內的牆城不能閱覽，而一些國家的正版成人影片亦不易出口。成人影片網站 PornHub 最近就開始提供名為 VPNHub 的 VPN 服務，支援 iOS/Android 等手機平台，還有 Windows／macOS 電腦平台，似乎他們要讓成人影片通行全球每個角落。

由 PornHub 推出的 VPNHub 服務，通過下載手機 Apps，或電腦安裝檔就能連上。連上後可選擇使用不同國家伺服器，包括美國、加拿大、日本、德國、新加坡等等。基本上服務免收費用，但如果用戶想選擇更多國家，又或者想連線速度更快，可選購 Premium 會員服務。

當然 VPNHub 不單只是用來看 PornHub，如果用戶身處國家有防火牆，或因宗教原因被屏敝了一些網站，使用 VPN 服務就可打破這些限制。VPNHub 服務發言人指「VPNHub 將加密用戶數據，以保護個人私隱」。

官方網站（內有iOS／Android／Windows／macOS版下載連結）：

實測

pornhub老闆應該請老貓拍巴膠屌死氣喉系列

巨乳

u are巴膠

冇start free week 既駁住wifi connect 唔到？ 4G 就得

睇cp 會唔會篤灰先？

大陸用唔用到？強國狂封vpn

About Location
Does your VPN work in my country?
While we do our very best to support internet access and freedom of information for all in most
every country around the world, we are a US-based company and are forbidden to do business with
the following countries:

Burma/Myanmar
Cuba
Iran
North Korea
Sudan
Syria

Although we are allowed to do business in the countries below as well, we have had reports
that our vpn might be blocked in:

Qatar
Saudi Arabia
UAE
Egypt
China

While we cannot say that it’s impossible to connect in these countries, there are a few
challenges to overcome.

D大公司都封左pornhub

所以返工=slave

pornhub真係全球最無私

大老細部機unlock咸網同馬會網

神

邊度可買乜都睇到ac

返工=去北韓

private d片一定要對方add你

好多都要收錢先加

你地係咪咁

世界和平了

pornhub應該要得 諾貝爾和平獎

其實isp應該知道d人用vpn?

知道U連去邊個IP，除非用PPTP呢類特定port嘅會知，普通isp冇法檢查到handshake，支那嘅GFW唔同，佢有machine Learning，雖然檢測唔到內容但可以檢測到握手類型

係鬼國，VPN得Cisco AnyConnect仲得，IPSec/IKev2 都時得時唔得，OpenVPN流量一大就block，PPTP千其咪用，直情可以解密內容

好少正經答老貓

強帖留明

...........................
你戴上名為 VPN 的錫箔帽，以為可以抵擋駭客入侵，VPN 業者卻把你的個資賣給別人、送到政府手上，甚至用你的名義盜刷信用卡。最糟的狀況是：VPN 業者就是政府的眼線，專制國家最喜歡搞這種手段。

今年年初，以加州大學柏克萊分校為首的單位針對手機市場的 VPN 進行調查，發現有將近 18% 的 Android VPN 根本沒有替用戶加密。這些 VPN 業者為何如此大膽？因為沒有那個必要。如果 VPN 業者被用戶抓包，他們可以刪除自己的 App，然後找個地方躲起來，風頭過後再換一個招牌重操舊業即可。假如 VPN 業者把你的個資拿去轉賣，那麼他們也沒有比網路供應商好到哪去。

自由誠可貴，安全同樣不容忽視。選擇 VPN 之前得先做好功課，探聽業者的風評，用網路上的方法檢測 VPN 的安全性。網站《That One Privacy Site》將數量龐大的 VPN 整理成清單，列出每個 VPN 的所在國度（代表他們受到哪些國家的法律約束）、IP 位置，以及是否提供匿名付款方式，諸如此類。........................

破唔破到netflix呢

有log嘅，VPN可以自己搭㗎嘛，或者用vpn接TOR/I2P咪得，vpn根本唔係用嚟匿名

冇2重代理以上其實匿唔到名嘅

Free跨美國區

有冇上市想買佢股票支持下

呢2個得，冇握手，可以混淆流量，暫時檢測唔到

x2

可以喺router做shadowsocks server

[url]【Router筆記】asuswrt-merlin部署shadowsocks-libev - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

頭7日free咋喎 做咩個個講到永久free咁

free VPN 不了

Us free wor
If u need to unlock other countries

以後翻大陸又多個保障.....

應該唔會响強国上到架

Free is expensive

試咗，真係上到美國Netflix 😘

用唔到

wifi 連唔到vpn, 4G 先得

Me too